有冇失業手足，做住武肺確診者先？

幫朋友問 失業扮返工 去邊到好

我之前post個位失業扮工朋友重失緊業
佢問我點睇「武肺確診者」依份工
佢話又唔洗扮返工 又有5000比老浪
佢想做住先

確診2000次夠首期

攞$5000北上發展

可唔可以重複中？

自己收起D口水
出院再翻閹

成日驗4-5次

一次確診有5000

武肺師

洗唔洗放落冰格保存

專業保安師見到都扯左
好想做專業武肺確診者

師兄買邊度要成千萬首期

唔錯㗎,慢慢做可以升爆10lv做醫生.